係咪要等到下年我先有工番 fg post

如題
今年grad左由9月開始send cv
都係得一份interview而且衰埋
小弟想做marketing office
依家好頹 下年都未必有工返

做住第二樣先，人生有時就係咁架啦

有做開pt 但唔想hea咁耐

唉同你一樣, 上年垃圾science grad今年7月quit左份工
想搵份有前景既工,得一份有得in
結果衰左....
完全覺得自己一無是處,英文又差,又冇技能